Life's a struggle

我已經放棄所有哭的理由
因為我早就習慣冷漠活在無情的現實裡頭

英年早逝